有冇人有直升機轉野入去

ae黑卡可以可以 直升機真係有希望

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

搵bob叔

Push

AE卡應該要卡主喺入面先會幫？純粹鳩估

推.....

Berlin airlift

政治問題唔會幫架。

就咁要直升機都係政治問題